[支爆累到港爆] 陳雲：大家好快不必供樓

陳雲：大家好快不必供樓，因為香港不久會有銀行因為過度借貸予中國而倒閉，房產證明書又抵押了給銀行，一時之間不知由誰接管（可能由仍未宣布破產的共資銀行承擔），你想入錢供樓都無從入手，入了錢的新銀行又隨時宣布破產，好多供樓一族會患上抑鬱病，到時好多香港人因為無法繼續供樓而失去人生目標，跳樓自殺。

阿嬸比陳雲永續基本法呃，賣左層樓，而家睇住樓價升

我仲記得陳雲上年話2047大限將到, 好多銀行做唔到按揭
到時樓價大趺, 結果樓價升到宜家

On L9

陳魂連供樓/借貸都攪唔清楚
偷post前睇一睇吖

唔記得食藥

自己果層賣左未

銀行破產唔代表你唔洗邏
會有法庭委託嘅清盤人掌管銀行
到時銀行會出售 assets 抵債
啲mortgage loan 會賣畀其他銀行

大把銀行接

係呀 橫掂呢條廢老住頂樓
到時等佢由希爾頓中心跳落黎啦